［集思廣益］一齊舉報Youtube上某部份channel啦

我黎先

小馬識途
亞洲紅點傳媒
大國演義

呢d垃圾channel入面
有極大量某國水軍
評論一面倒撐共

我地默默舉報
默默負皮完就走人
唔好比佢地賺廣告費